緊急！各位勇武派手足麻煩入一入嚟

其實小弟喺連登不嬲都係cd-rom. 但係今日發生機場公安事件。我睇到我哋存在左好大嘅危機。

1.）經過黑警背後插刀之後, 各位現場手足人心惶惶，極為敏感。
2.）政府之前嘅行動咁成功，一定會再放人入示威者群。佢哋可以放狗入示威者度煽動示威者;情況更壞，佢哋更加可以放黑社會成員入示威者群傷害無辜市民或者亂打記者. 到頭來，反而會變成內鬼牽着示威者嘅鼻子走。
3.) 和理非亦開始有捉鬼嘅行動，令情況更為混亂。最壞情況會同雨傘革命嘅結果一樣，殊途同歸。

小弟想俾啲意見比各派手足
勇武派：
1.）先暫時停止抗爭活動，暫時由和理非進場，保持對抗狀態。停止原因係因為勇武派而家有崩潰危機。
重點2.）暫時停止抗爭後，立刻制定一些不明文守則。（例如：唔打記者，救護，唔用汽油彈燒人，etc)。守則由勇武派手足討論同決定。如果現場手足違例，可立即制止及查問。此舉可以防止黑社會，黑警滲透，為所欲為。
3.）守則完成後，勇武派可再次進場。

和理非：
1.）現在停止捉鬼，請勿與勇武派割蓆。
2.）勇武派暫時退場期間，做好自己本分，盡力搞遊行。努力向中間派爭取支持，推廣文宣，繼續貼連濃牆。

勇武派再次進場後，一定要同和理非合作。每次梅花間竹地行動。例如搞罷工集會，就集中由和理非主導。搞光復，就由勇武派主導。遊行上半部分由和理非主導，完咗遊行就由各自決定。

小弟第一次出post 可能講嘢1999。希望我嘅意見會對各位手足有d幫助。希望各派手足繼續團結一致對抗港共政權！
光復香港，時代革命！

推

推！！和你飛不是阻你飛！

我想俾正皮但我p牌

noob question, 想問下如果post 喺吹水台效果會唔會好d?

幫幫手叫朋友睇下

推！！！！兄弟爬山！不要推兄弟落山！！！！！！

幫幫手！傳俾朋友睇都ok!

簡單講就係咩都唔做

Pish

唔係和理飛架咩？屌啊！
點都不割！！不過可唔可以聽下其他人講先

push

聽日機場停一停 煲大818!!

捉鬼係好危險既事，變相割
推哂所有野落黑警等於承認我地唔支持呢啲行為

唔會

唔可以俾情緒主導，唔可以變到同黑警一樣

所以建議和理非打死都唔割，但係勇武一定要停一停set up 左 d 守則先可以繼續。否則會被黑社會及狗牽住走。

今晚比鏡頭影晒我哋點樣打記者、阻住救護人員，仲點令中間派企我地呢邊啊？？

我哋獲得大量支持每一次都係發生警察濫權或者白衫打人之後（721/811），我地睇唔過眼先出現大量和理非支持者！今次我想問吓有乜嘢人睇完會覺得我哋係做得啱呀？

而家我睇緊外國電視台嘅直播，有啲主持人已經形容緊香港機場發生緊嘅係恐怖主義啦屌你老母！！！今次分分鐘畀晒啲狗話我地對遊客出手，定性我哋係恐怖活動啦！！

你指邊方面？

今晚要停一停，思考下成個方向。因為星期日黑警插刀其實影響好大。

今次我要求嘅唔係一次過將和理飛同埋勇武派割席，而係將特定個幾個搞事既鬼（金毛仔）割！！！

可以考慮！

不打記者！！不阻求護！！！請廣傳！

「集思廣益」如何防止下一個金毛鬼？

唔打醫護叫唔叫限制？
講緊既守則咪道德

最大問題而家係草木皆兵，勇武會好敏感同激動
同和理非喺捉鬼與否邏輯上會有混亂。

係防止黑社會同黑警帶頭搞事，甚至引導到警方圍剿你

守則的定義和內容依樣野可以由勇武派慢慢討論,但係佢哋一定要有個意識去建立守則.

守咩則，係咪比實彈射都唔放得雞尾酒？
>> 係

你咁樣變相因為捉鬼就自己限制左
>> 有限制都無辦法

抗爭唔可以有底線 只可以有道德
你面對緊既係一個無惡不作既極權
>> 但問題對家唔會有底線，加唔會有道德

勇武派搞抗爭制造效果，和理非做文宣對外宣傳。兩者相輔相成，才會成功

如果無底線，有黑警或黑社會亂打人甚至搶劫，我想問你可以點樣解決？

咁我咪話由勇武派決定守則囉。如果佢哋決定玩雞尾酒大家又贊成，咁玩雞尾酒咪唔係守則入邊囉

依家好明顯啲狗會繼續滲入嚟做啲好可怕嘅嘢去抹黑示威者，如果有咗守則之後d內鬼做啲過分嘅嘢，勇武派就會有意識去stop內鬼。

希望你明白我建議勇武派出守則唔係想規限佢哋嘅行動。相反，我係防止黑社會同黑警滲入主導行動。而如果內鬼真係做過分嘅時候，勇武派唔會俾不割蓆制抓。

你喺現場？點解唔即刻割？拖三個個鐘嗰度都冇人割，你唔係入面做咩割人？

再推

暫停捉鬼

《[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武》